{
  "Transfer": "转账",
  "Please login to your Polkadot and PlatON accounts first": "请先登录 Polkadot 和 PlatON 账户",
  "Transfer record": "转账记录",
  "Transaction hash": "交易哈希",
  "Number of transfers": "转账数量",
  "Receiving address": "接收地址",
  "Confirm Transfer": "确认转账",
  "Enter the number of {{platonUnit}}": "输入 {{platonUnit}} 数量",
  "Enter the {{netName}} destination account address": "输入 {{netName}} 目标账户地址",
  "No data": "暂无数据",
  "Redeem": "赎回",
  "Redeem record": "赎回记录",
  "The balance is insufficient": "余额不足",
  "amount": "数量",
  "service charge": "手续费",
  "Confirm": "确定",
  "Publish": "发行",
  "Publish record": "发行记录",
  "The publish is successful": "发行成功",
  "sending...": "正在发送中...",
  "Welcome to Platdot!": "欢迎来到 Platdot！",
  "The current network": "当前网络",
  "Switch network": "切换网络",
  "Sign in your Polkadot{.js} the Polkadot plugin": "使用 Polkadot{.js} 插件登录 Polkadot 账户",
  "The extension is detected, please grant the plugin access to the account related permissions": "检测到扩展程序，请授予插件访问帐户相关权限",
  "Available balance": "可用余额",
  "Sign in your PlatON account with the Samurai plugin": "使用 Samurai 插件登录 PlatON 账户",
  "Alaya account": "Alaya 账户",
  "PlatON account": "PlatON 账户",
  "network": "网络",
  "Dismiss all notifications": "关闭所有通知",
  "The amount cannot exceed 1000": "金额不能超过1000",
  "The input amount should be greater than the handling fee": "输入金额应大于手续费"
}
